今晚招人去尖沙咀碼頭宣揚和理非, 輸出革命, 有冇人去?

推

想罷工既巴打不妨一齊傾下

多謝幫拖
我又幫你係第2到share下先

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

推呀

push

多謝你呀